屯門求整notebook地方/人推薦

有無巴打有好介紹
部唔係gaming嘅notebook我長開咗幾日，有日返到屋企發現黑左mon之後就開唔返了，用左4年，過左保，拎去邊check好?

定拎返原廠check好?收$300，但之前自己改過hdd變ssd，唔知會唔會唔同我整

notebook長開幾日
似燒底板

利申:之前又係咁, 之後轉番用desktop

我知錯 以後唔敢但風扇仲會轉，電源燈仲著，有諗過會唔會graphic card問題

notebook燒graphic chips一樣要成塊換

有得原廠整 最好番原廠

我都想知，唔知壞外顯同on board又一唔一樣

好煩又要插返隻hdd入去， 之後又要換返自己隻ssd入去

你去街鋪整 用一陣又壞番既話仲煩

自己改又唔大叫煩

拎左嚟掘礦？

有諗過搵間街鋪/人check完自己買過硬件整又怕比人劈

無計，嗰陣幾年前唔識揀，揀左hdd機

開住咗隻game無熄

正常長開都唔會有問題
會唔會係散熱唔好搞到over heat?

部機都4年不如直接換過部算啦
拆個hard disk落黎過返data就算啦

如果真係要check試下插hdmi睇下開唔開到機先，
睇下係壞乜野
呢D情況出去整一定比人當水魚咁劏

試過，係無output，撳過哂啲share screen之類嘅制都唔得